### 변수
선언문 또는 묵시적 선언으로 생성되며, 식별자, 자료 속성들의 집합, 하나 이상의 주소 그리고 자료값들의 4요소로 구성되는데, 주소와 자료값들의 관계는 변할 수 있다.
### 바인딩
변수명(이름)에 어떤 속성을 연결하는 과정
정적바인딩 : 컴파일 시간에 이루어지는 바인딩
동적바인딩 : 실행 시간에 이루어지는 바인딩
### 선언
실행 시 사용될 자료의 속성을 언어의 변역기에게 알려주는 프로그램 문장.
